香港人=沙包

嬲時做流動沙包圍住人
比人打時唔還手 大叫黑警
暴力時整爛左三塊玻璃
而我正在上連登